ming仔求婚睇到我好想喊

做佢女朋友一定好幸褔

btw平時睇落好有自信嘅男人都會緊張到甩晒

要求婚咁垃圾咪做男人啦

好感動
但可唔可以夜少少
日頭無乜氣氛

已經係夜晚8點

得呢個時間佢女朋友喺呢到嘛

你用咗5分鐘打呢句野？

who?

遲啲可以扑野直播 產房直播

全部都唔會係你人生出現

條女幾有條質

氣

刀吾夠大丁哥哥個次感動

兩個都有爆牙
好襯

其實我覺得太多廣告
見佢影住因航真係冇乜胃口
條求婚片變左質

連登仔少d ff啦, 特登拍出黎比人睇
現實邊有咁浪漫

港女又多樣reference

咁擺到明係廣告架啦
不過你又吹佢唔漲消費自己求婚但又十幾萬人睇

Youtube入面大鳩把
同埋唔指港豬架
全世界好多垃圾鐘意睇垃圾片

有垃圾拍咪有垃圾睇

Youtuber靠拍片為生，唔賣廣告佢食屎咩

無屌佢唔可以賣廣告 但佢channel愈黎愈商業化 佢就賣廣告賣到個人愈黎愈假

Btw, 都係個句 觀眾鍾意就得囉

屌你老母MING 仔
又做SHOW , 攪埋D 大龍鳳

利申: 冇睇

唔睇片， 有無條女既相

戲子

成世人最真一刻變咗馬騮戲

無你嘅事喇，你可以出番去了

連登仔真係好可怕 就算人地賣廣告 人地求婚成功唔可以恭喜下人既
轉個角度諗啦 人地都係想留個回憶啫

條女好似係ming仔最初拍片果陣有出現過?

好L感動， 男人睇都流馬尿
唔好理廣唔廣告，都好過d濕鳩韓劇，好好睇

睇襯呢d都喊到pk

條片cut得好係事實，人地兩公婆有共識就得喇

咪就係

男朋友做每一個決定都無條件支持，仲會付出所有去幫佢，信任佢 先會有鏡頭前咁爽既Ming仔，呢樣真係好難，特別係唔順利既時候。呢樣好感動

公平D 睇番條片先再評論
如果真係要做show 會唔會係咁緊張
而且片入面有好多係佢地既回憶片段
我自己反而覺得佢既鋪排好好

因航廣告

10條搭飛機片9條都會影架飛機架啦
有咩出奇

其實我覺得條片唔係淨係拍比觀眾
而家比返佢地自己廿年後睇
又可以擺上婚禮播
咁你地都可以話啲人搞婚禮係做show架啫
講到底咪又係唔抵得人求婚成功

真係痴撚線㗎，啲連登仔已經係去到有咩話題都可以屌嘅地步

人地唔接job邊有錢結婚上樓呀
講到尾都係唔抵得人地喺youtube搵到錢，周遊列國仲坐埋business啫

典型憤世嫉俗既連登仔留下負評

大量兒登小朋友出現

人地有心做好件事就酸到又廣告盛又造作又盛一堆hater 言論

見字全部block

就算廣告又好乜嘢都好 局外人睇都覺得真係幾幸福

見到上面起勢屌個d真係覺得佢地可悲
人生要幾失敗先講出得呢d野

同lin登仔講結婚
成班毒撚可以有咩諗法

真係好sweet, congrats Ming 仔

達哥求婚果刻一定更加感人

唱埋首歌完啦好嗎？

上面班🍇撚真係笑死人

唔係俾女友飛咗咩??

大把人求婚都會拍片 再放上網/婚禮播比人睇
而家主角做開media野 又做開youtuber
剪得好d放上網就係假係做show 要屌

樓上班盲撐
自己一生人最感動嘅moment 你喺咁大班人面前真係感動到？真係最真咩？
咁多cam 影住你根本就唔可以做到自己
喊都喊唔出啦
完全係做緊場show

我就buybob叔個套
求婚整到咁大龍鳳一係用公眾壓力逼條女答應 一係就做show

好多小學雞fans打晒飛機好似自己有份咁
我唔覺ming仔？咁做有嘜問題
但係到護主拎成功感班傻仔就好可悲囉

同王祖藍上TVB求婚有咩分别？大家都係做俾人睇，ming jai就感動啲？

你做唔到又唔好話人做唔到啦
人地對開鏡頭都可以話會做唔到自己
你可以覺得係做show既
自己搵人拍剪埋想同大家share都比人話假

兒登仔咩都可以搵位屌

不過佢女友性格好似幾好 幾真幾爽直

想知佢做錯咩

女人手都未掂過啦佢地

可唔可以講下點發現到佢呃？

咁又點
遲啲屙屎直播埋比你睇好無啊，你日日屙架啦

連ming仔啲片都話垃圾

出面有人爆佢偷食過miss hunny 到底堅定流

邊個黎=.=？

其實點解要二分法
條橋同廣告夾到 真心求婚同廣告並存有咩衝突